hi 淡友 （1110）

3690落地獄！

少少唔開心
咁就百幾點

你沽左？

原來我1001愛你子言巴thx
唔好貪3690真係，要反手

我㩒左三次制沽
24358
24349
24339
都㩒唔成

700可摸耳落返420 以下

係咪真係今日轉勢？
咁快？

打算聽朝一開市就熊隻美團老味，點睇

唔係你錢唔係你袋

期指日k頂三叉

好dum 春
輸錢又沽到

信不信由你，聽日轉港股因為

唔好諗 早啲訓
聽日交返個場比牛牛

我低位食put反手應該

上24620唔該

會唔會今晚終極制裁中國

咁咪又裂口升

納指個個跳樓機黎架

未訓就發定夢

終極千升千跌達人
紫貝
信你

制裁力度唔夠，升
制度力量夠勁，美女升連帶港女升

屌，肯肯定

預言
今晚千跌。唔跌我退出

熊軍歸位

今晚冇方向，吉倉休息下啦

挽留

可以

退定先

有咩要交低好講定

玩咁樣

千。跌。之。奇。蹟

平開啦 super

今晚有排妹
瞓得

講定挽留先

Qq個adr

仲有錢做淡？

250熊又多左好多 gg

個市炒垃圾股 一無力就唔識彈

今晚好靜咁

即係點 有冇簡單介紹下

美國牛軍想點.死守完未

你上網打牛熊街證，你就會睇到

穿430未

QQ OUT啦
美團係新QQ

個個禁曬錢去買網易

玩左兩個月
其實未見過5:5 牛熊
點解兩個月都係熊多d

係咪大多數都係熊多 所以先有hi淡友

熊多唔一定老散,懷疑有大戶倉

唔係 當年開依個post係串鳩d淡友

我玩左兩年幾

33484跌落來橫行30000個陣 經常5050 好好玩

好似真係可以-1

心電圖咩屌你老母

咦是咪升返

今晚靜到

妹下妹下嘅極致

今晚去左玩美股

聽朝一起身入x！

玩航空？

係

250啦唔該

今日240

美期日日尾市都抽升
呀婆都識玩

我留意侵侵好耐，佢好鍾意星期五發布關於中國的重大事情

Dum春dum爆

咁要睇佢有冇喺twitter講my frd

早

上星期五講完
升左千幾點

熊熊哈

升啦唔該

傻淡

熊哈

g持

熊軍快啲交返個場出黎

肥佬李而家揸乜

牛

wadiu 升la 唔該

牛啦唔該

平開super

冇買牛

入熊唔該

今日跌既機會係零呀!

牛軍安心上路

玩燈掣

牛軍集氣！

熊哈 熊熊哈！

早晨呀

點睇QQ?
今日會唔會落返430

撞強方兌換保證
今日升啊

On9，我牛熊各買1手，平開我叫咩

悔改了 希望有位走牛

港膠所支持者

8折牛出售

牛軍又贏

外賣仔

到底會升定跌

QQ又羸

升期五

又黎買住跌

一開市就要走左隻Q熊
輸一百格

冇左幾多

外圍跌緊wor 咁都走？

咁唔走了

平開

打和啦super！

今日應該170

真係唔走?

棍升

QQ幾時先可以落返420

430入 唔知點部署

今日千跌

又牛gel?

升足一星期ON99

agree

可能唔只一星期

升咁少熊軍已嬴

有咩可能仲升

托完未

平開後爆升
搵隻牛仔先

有咩可能趺

有咩可能妹

21點

1萬值市值

今日就250

綠燈開市

早晨

想牛佢但又怕好似噚日咁半個鐘內就回

早晨腩巴

靠邊站

過左535
升

升足成星期 250

無方向又要收皮

愈升愈痛心 香港人真係慘

唉。。

完全唔跟外圍期貨走勢 痴線

+1
道指 黑期又唔升得多

-1

琴晚24222+2 24337平倉 再-1

用返尋日個套 開市放牛買熊 臨收市放熊買牛

升咁多做乜 比D希望淡友等佢地沽過週

邊個話要8折賣牛

封印呢隻妖股啦
贏1蚊輸10蚊

250熊肥過上次好多 係咪真係大戶熊

唔賣了

千跌

仲未返家鄉

快升啦 唔升邊有人買牛
人人都買熊7x%

沽啦各位

熊GEL！

追熊

多謝

走曬牛了

外賣仔爆插

你牛定熊呀

連美期都要跟港女走

講多次？

直線插水

-$400 蚊離場

一陣就彈啦 驚閪

熊gellll

驚西咩 要有信念

想升定想跌

又玩燈制

想妹

跌咩

又要妹足一日了
收左市咁

今日唔跌就唔好睇太淡啦

qq 震倉明明好多大手買入

驚閪！

好淡倉都有

點解明明跌緊但係7200 升

唔洗 食唔食到

驚閪咩！

你走左就睇定D再入過

今日勁假7200同7500一齊升

妹到2046

渣ga

幾時先肯跌

跌撚到。。。股災

走左一半

頭先比晒時間比晒位大家入市啦已經

可唔可以直插冇水花 唔好係到妹

遠熊表示太懶唔郁

又比人買

著錯燈咪撚恰眼訓啦職員

隻秋呀外賣仔
屌你老母

又引熊

巴打入左邊隻

外資中資齊托齊走

垃圾港女又係到妹 爆單邊啦仆街

54787

現貨連242都穿唔到，股災？

miki20點都可以磨咁耐

屌你老母 7500 同恆指一齊跌係乜撚野事

243 穿咗先開熊

買咩呀你

今日轉投咗熊軍

每日返工都係汁幾格 之後就可以專心做野

黎料

隻52873 價閪到，24450 0.085 入

穿左啦

騰指

242喎

我屌爆你呀外賣狗

61269 食格食到。。。

當熊軍興奮嗰陣就一棍爆上去
又滿地熊屍

牛軍唔係好串架咩(回音)

睇期指

吓，跌完啦？

睇期貨

入都入唔切

港紙比連燈仔換到7。748

+1

2萬五上面二千幾張牛證

法巴幾時死

熊證先啱

換入黎

冇得淡，入牛

琴晚講左頂三叉 唔明d人買牛既心態係乜？
Anyway 呢幾日我每次升就加沽 都贏左20k
忍手短期內唔玩住

期貨跌緊喎佢跟埋跌係

殺盡外賣狗

跌啦唔該

跌好少啫

Dl dh已出？

下次跟清買

難得有正常意見

又磨

大漲小回上2幻五

牛左

外賣狗 今日比個十我

肯升未

QQ快啲落返420啦

今日收左市？

0.1入左五菱

一開巿走晒牛，人生好輕鬆

巨棍上

又開始妹下妹下

入完熊10格無食 點知彈返上去

好彩今次食得切

我都係安巴

Qq比人撳住黎沽

我都係

食緊2格 又貪9心

3690

咁正，琴日0.4幾都諗緊追唔追

殺殺殺殺殺

same here
有排坐

坐穩，一陣爺西食完早餐排隊打靶

3690要反手啦

冇啦 呢幾日放no pay
我同個fd對賭 我影相比佢當買左
10k落到6k 而家33k
唔玩了
長玩輸比庄 即使你有贏錢 都輸好撚多

引完熊 準備彈返上去

有冇極限熊推介

好快跌翻落嚟㗎啦

58345，冇極限既心臟唔好玩

熊軍再唔走一陣唔好喊

彈唔起

新手想問
係咪收左市？
點解唔郁嘅？
有冇清可以答到我？

好鬼
咁多枝針
但指標向上
點買呀on9

外賣仔死未

揸咩貨

對我嚟講已經郁得好勁

冇呀 瞓晏左
今朝冇睇
翻緊公司

走完牛就停手了

開緊逃生門俾淡友走
Lm一陣好多人問升乜

轉燈爆升

妹乜撚

轉燈

屌 咩事

轉啦！

死落去啦3690

加沽機會黎
各位熊家軍 準備好未

差唔多啦子言巴

好大棍

有冇牛介紹下

冇近牛冇平牛 是但一隻啦

仲牛？

撚狗格局

牛軍book左下個禮拜251

3巨頭跌緊 恆指仲有得升 鬼撚到

轉燈再轉燈 燈燈燈燈燈

do you hear the people 升?
升ing the song of angry cow

因為5號仔上緊

隻 5仔托鳩住

隻pussy就黎40

跌跌跌熊軍必勝

5號仔做咩咁好力

就嚟40蚊

388都升緊啦

一定上唔到啦上面沽壓勁撚重

投完共，爺西幫手托

40 又put 得

今晚美國出失業率

5 HSI 比重增加
700 HSI 比重減少
被動賣700買5

hi K巴

好過預期爆>升
差個預期>升

好過預期 升
差過預期 好過上期 都喺升

再一次做淡慘過做雞 連升5日

新牛証 回收價咁 遠既

早晨k巴有冇咩啟示，啱啱先得閒睇市，但好似跌既又跌完，升既又升完，都唔知有咩可以trade

miki升到
插穿天花板

升完？
熊軍再唔走真係去定ifc

我講緊牛熊個股啫

最近嘅牛咩價收回？

51331？

都係未

QQ 快啲跌啦

跌200點都大大力買返哂上去 個市底咁強 熊軍腳震

跌完又回 之後今日keep住差唔多range好耐
好彩已執

香港傻西大戶係咁壓住個市有咩居心
定係大陸班仆街狂沽攞錢走資

京東幾時升市?

再轉燈

上

最快六月尾七月啦應該 仲處理緊

7500ed

堅? 冇睇上次檢討
隻野差到咁仲有得增加番比重?

隻57245 好正一秒幾格

咁睇唔開

輸到你pk

匯豐個價咩事咁硬

對家 今朝熊食唔切 衣家輸左460

幾好呀

原來係我

點解唔3690好易玩

all in左牛 set左3格止

高j左

追咩？

咁好快止

吓嚇鳩我
跌喎

熊 156.x

說好的國家隊呢

輸760收工 唔玩

唔貪心 跌到420就夠

一反手又跌

嘩屌

屌又妹...悶撚到喊

港股玩追落後 慢慢陰升

得返4k?

見佢彈到157.x就即走了

4.2k

0

富途入緊，要等多排

me 豬左450蚊

入牛坐定定啦
Set 3格少左啲 講緊hsi

訓個教lunch後再睇下點

幾多本？

3690 好多資金流出

有冇QQ靚熊推介

星期五做少d，我做2次trade炸
沽完反手買，set止賺就無

佢一到243就無力再上

升咁多都仲坐緊幾格, 琴日太早入牛

中止賺fk 5k收工

未夠鐘姐

今朝熊左無食到 最後平手走

發現其實只要唔貪心係唔撚會輸

止撚左啦

呢隻閪野要快入快出，女咁屌

大棍

頭先邊個笑我入7500

知錯了 得返4.1k

時辰未到

熊 gel

食左10先！行上去再入過

唔撚玩

賺緊幾多

K巴！今日又贏幾多

兩舊水

買上買落都唔緊要，最緊要知自己止蝕位係邊

不如話唔賭就唔會輸

跪低支持國安法

加好倉

密撚到

好攰其實

我做左2次trade，你10幾次都有

今日買咩都輸係咁反手係咁輸
唔撚識玩

妹市不如坐定定啦

QQ壞左?唔識跌既

窄幅市唔好trade太密 set10~15格止蝕/賺會好d

妹到完全冇晒方向

我又未賣哂

仆街又升

準備火箭

賺咗幾多

睇少一陣都唔得

今日無入場

錢唔講啦

棍落引熊 再慢慢升返上去 今日loop左好幾次

唔講錢講炸雞啦

比佢引到啦

熊仔個價係咪同恆指有delay ?

次次都中招

下星期一係咪要千升了

下個禮拜就殺250啦

腩仔
有樣嘢我想好認真咁同你講
我希望你認真考慮下

仲翻工嚟做咩

乜野炸雞?

紅唔夠幾分鐘又綠, 一陣應該一棍升百點

入左熊
反手左半日
+160
最低工資都冇

好過我-3000

美女勁撚到

各位 早晨

7500 斬唔斬好

250走唔甩

準備棍升未

8.03@10000
總有再次跌番落22800咁上下既一日 唔理佢

唔知幾多年姐

差一格，排黎排去未排得入qq熊

cls

到時就可能21000
先有8.03

踏實啲好

睇唔出你有幾踏實

空倉?

肯定243沽左啦

美期破頂，港女唔郁

人地一日賺200k踏實黎做咩

妹到好眼瞓，瞓陣先

瞓醒有驚喜

lunch前會壓低多20~30點 引熊 1點再一棍打上去

唔信
夠膽就跌比我睇

發現仲係玩緊燈制

走過夜牛 再入牛走牛 都係得$2240

+1 啦 唉
7500無左雞半野

腩巴幾多歲

你買好大喎

未走哂，現貨穿242先止賺

QQ肯跌未

死老嘢
腩佬

係囉我都唔信 我set 左低價入牛

我吉，唔敢入

不如一下升穿255算啦

悶到呢繼續做野算

見到呢到咁多後生仔有錢玩真係好羨慕

串撚到

淡友post大户係你喎

你玩左幾耐

屌 不如 估下 下星期一 跌定升好了
妹到呢....

又開左幾多張大期

升到4幻點

外圍轉綠燈啦

港女真係哭撚咗 乜撚嘢垃圾市

相對你 小毛啦

升未呀垃圾港女

執格仔DT正股牛熊都得既，睇位入啦，勿高J

食左

入左貨打海盜王末

咁點樣會冇雞半
我都係買一萬股喳喎

今日有冇勇者搶到海盜錢？

走埋lu，下轉等佢再升緊d先

我隻1:1000都食左2000$

腩仔早晨

等高d先，唔係海盜發癲呀
不過今日支陰係幾值搏
收市睇下點

印度絲早晨

今日又贏幾多

5k

恭喜

好撚勁

唔想過兩晚夜贏返幾千蚊買馬算

海盜即係咩

暫時走得一轉四舊水
今日有點忙，睇唔到咁多

過夜QQ熊由坐34格變執到12格
我係垃圾

唔撚係升掛

7.6入
買左30k
想放左佢 開2張期

執到錢已經好叻

入牛過lunch

起碼贏

我見有時候都有入嚟

11號咩事

如果下午升勢繼續 收市不問價追牛

今日個post好安靜

而家轉左隻慢熊 打算坐到420

30k 股都廿幾萬

再搶

一早生翻
繼續輸緊錢

入咩好

發覺玩期 一個月收入重高過番工
開始想放棄

無限手指

放棄份工？

但你繼續翻工=個個月雙糧

係 你點睇
你做老闆

講下咩位開

有無人玩緊隻5菱車

我做老闆都想返工，你話呢？

自己生意嘅時候，你有沒有承擔風險嘅能力？
真係手停口停，你去旅行都心掛掛

腩仔月賺40萬都未放棄份工

成朝唔見星期六巴

可能執好多去左call g

最大問題係期回報好快
同賭大細無分別
以前玩正股 依家玩etf 7500
成日訓訓下教 醒左都要開一開望

琴日24260入牛 宜家24300 都可以坐緊一兩格 屌你老母

唔好睇得自己咁高，當你一年超過20%先啦

玩期啦 琴日24200 +1 都仲坐緊 坐到2046

我屌爆你老母呀。美國佬，沽你咁耐。夾我咁耐

熊軍下午出動

係好撚on9

呢度個個都咁有錢有得玩期

又話退出

我想講，其實咁樣你同買波沒分別

細期咋 哪有錢

唔係好貴啫，有冇錢補先係問題

細期都好貴

又輸幾舊

唔小心7500過左lunch 添

白花油青今日贏幾多？

我年中見唔少一兩個月賺就係到當自己可以full time trade，死最快就係依d，當你見過有實力trader你會明白差距係邊

一陣間又贏

我都係個句，我有生意都要出去打工搵多幾蚊，天下無咁大隻蛤那隨街跳

um..感覺回調
可能小注q熊

輸呀
準備左錢溝

牛gel

返工做對沖最實際，但我唔反對有啲人係辭職同搵新工既空窗期做full time trade，不過最後點都要揾份正職做下，就算hea工都好過冇
利申：低風險投資者

安巴

12格炸
每日都係1手執一百幾十夠食飯搭車算

買左騰牛過lunch

繼續升

呢個月無跌過。升足31日老美你好野

食飯準備抽升 牛軍坐穩

Xander硬好仔？

玩得牛熊就係高風險

佢硬好

咁係叫你自己既風險管理，並唔係低風險投資者動物唔叫投資係投機怕有人誤會咩叫投資

20%我希望10%夠

當然明 如果係咁 全民炒啦

做得呢d講風險管理好似書本式咁

除非有正股，用工具對沖

咁你又講得啱
我更正做：我係有做風險管理既高風險投機者

美期繼續夾高 LUNCH後屠熊大會

我呢排凌晨6點左右開工，12:00放工再搞公司野，10點幾先收皮，都係為咗搵多幾蚊

我覺得自己做老細，用心搞幾好
好過用心幫人打工

其實呢個公仔入邊係咪舉中指，我成日都睇錯咗佢食手指

應該係🤔呢個黎

中指有呢個

好似呢個先係中指

牛Gel

自己做老細有好多盲點，你打工可以再學多啲新嘅制度同方法，最緊要可以再識多啲人，唯一唔好嘅地方就係，你會沒哂自己嘅時間

新圖？

我都識緊多d人，可能之後會有合作機會

隔離B哥個post copy

同埋，如果你盤生意遇到毁滅性嘅天災人禍，例如呢兩年嘅運動/疫情，你就算幾有心搞都好，你都好難短時間內支撐到，因為通常中小企嘅現金流唔多

打工可以拍拍屎忽走人，老闆唔得

我來緊有啲寵物產品同滅蟲公司生意仔，你有冇興趣玩下

所以我都諗緊

八足咁多爪諗諗

美期

我有啊

岩啊，好多新做老闆嘅朋友以為「做唔掂！到時候執咗佢就得」，其實你執笠分分鐘仲多嘢搞

下星期又要gap up

點解 當total lost唔得咩

好正

Loss

幾時極架

好撚淫笑到

正，鳩買美股都升

原來啲罐罐咁好賺

琴晚得航空股銀行股酒店升
都唔係鳩買嘅 不過可以搭順風車

前排買左瑞幸，而家準備收割，又平又快

呢隻都炒得返真係痴線

唔經唔覺美帝已經由18000點兩個月升返就快10000點

港股連25000車尾燈都睇唔到

又話叫佢退市, 無左件事?

食飯後就見到

睇咩牌子啦

我搬過一次office，搬走要還原我洗咗二百萬，你生意失敗要洗好多錢架

叫囉

公司樓下管理處有個女孩子好靚 細細粒

挾返空倉轉頭

如果唔係出面點會咁多唔洗頂手費，淨係要你頂個租

拎電話go

圖？

上完淡友po先發現香港好多有錢人

利申戶口得翻600

無做過生意真係唔好諗到做老闆係好爽，仲頭痕過你打工

小妹唔敢
撞過佢一次收工
佢換返自己衫 好有氣質

600無得玩，等林奠個1雞

女人問女人都唔敢
唔敢就溝仔

我連入大廈量體溫都唔敢排佢果條隊

屌 靚女都係人 都會有性慾嫁

女人？

我仲好記得第一次取消咗間有限公司原來要上去簽番啲文件，嗰陣時俾人追左勁耐

佢話小妹嘛同佢玩下膠囉

拎個電話就講到去性慾

無波

唔係下話你

戴左口罩我都靚女啦

我小妹都靚啦

我以為係真圖

熊過lunch點搞

小妹仲靚呀

條腿太幼完全冇肉地

咁你講邊度 我去攞

唔係唔溝呀嘛？

不過都唔差可以恰佢

你地平時食開咩女 想見識下

冇肉地不了

Rip得

波大腿幼唔洗教啦

B哥午安

筷子腳真係唔掂囉

打錯
腰幼

小妹只係講啲男人中意咁樣
其實小妹都好憎啲男人咁衰！

APM H&M?

彪哥好耐冇見

估嚟做乜姐

港女開市道期棍落
阻住成個世界轉

同我沽爆佢！！！

龍龍哈

rip

準備溝貨

好似照xray咁由頭掃到落腳，勁噁心囉

想去恰佢囉

小妹都成日比人掃

屌人地都唔係翻工

等位回歸牛軍

飯後抽升
呀婆都升玩

升到250

而家d男人真係噁心𥄫過黎d眼神勁淫賤，一定一路望一路諗埋d唔知咩野

你又反手?

頂撚住

係咪準備妹到收巿

話左lunch後一定大棍

我淨係知你男人老狗喺度扮絲好核特

升高啲

呢句真 全部都痴漢

大家都知我望250

今日啲熊價係咪delay

幾時有新牛出啊

今日港女好懶
miki自己係到high

升乜撚

深水埗好撚多

報倉唔該

又攻擊我

屌你 你爆曬你平時啲衰嘢出嚟

總之扮女人就唔啱啦

好變態囉

夾die la

跌未

屌你一係就升高啲比我溝啦
依個位走又唔係
溝又唔係

睇埋星期一啦，話左夾到星期五

鎖完熊 開車

悶市開始
大家星期一再見

個個以為紅名就當自己係絲

小妹好驚

早兩日勁多痴線佬望住小妹個光頭，勁唔好意思

熊軍準備好free fall未

今朝咪話+1囉

又燈

輸死左未
其實我想知你點先會反手
好似見你成日輸百幾二百都唔斬喺度坐

幾時開車呀

屌你變左紅字

紅字

開左
但未必free fall

倒頭車?

啱啱開
比啲耐性
可能已經跌完

升joy

依個位真係好撚煩
跌就跌
升就升啦屌

跌完再跌

等位入場／市尾再搏佢一棍

地址攞嚟啦屌

未一長倉 一短倉

變態架你

你仲變態
肥佬通常都係變態

QQ又做假

睇嚟今晚美股又爆升

美團今次唔回既

外賣仔 牛坐緊6格.. 上番去啦好嘛

今日連格仔都冇乜得爬.... 點玩

上左賊船

個市又唔郁

屌你 呢個台灣妹來既

呢d市最狗 慢慢幾點幾點咁磨上去收DH 買左熊既又唔甘心止蝕 迫住過夜

小妹今日空倉好唔好呢

小妹覺得你要空

做乜鬼變晒紅名

個個變有棍 絲

我吉呀

小妹止唔止蝕好

話左牛gel嫁啦

你買咩？

子言絲

又唔爆升 又唔爆跌
250熊 又變傳說
入唔入好

財經台咁多位絲打 有冇人想試下我隻大bird bird

7500

打算溝

我會止，跌唔落今晚又data開乜都得

黑人單野會唔會對個市有影響？

做乜又跌

有
千升

我點都會走
輸幾舊水姐

之前馬甘路得丁死左，個市都爆升

跌la 唔該

恒指快啲跟返道指升啦

3690磨完158。1未呀

妹足全日

睇怕一日唔升上250 熊軍都會增加

坐咗牛艇 快啲開船plz

睇幾時一下gap up打哂d熊

因為無券商開近牛 個個貪平買熊

232 牛軍都加得好快

所以今日玩3690熊

好想睇佢地一下全軍覆沒。。。

熊船再重啲

熊gel
要跌喇

最近牛都233咁顛

下個禮拜就殺

準備爆升
牛GEL

今晚美國出就業數據 只要好過預期少少都一定大爆升 睇淡都唔好過夜

有數據係咪都爆升架啦

下星期新牛231-230

跌啦好冇？

棍

變咗紅字

250集氣區

巨棍

9988做乜9
唔係制裁中概股咩

挑戰多次24555?

無左十格

咩事

有冇戰士諗住開熊過夜

牛市唔買牛唔通買熊咩

滅世巨棍

過lunch牛好撚爽

下星期250啦，熊軍太重

淡淡

個市可摸唔好咁癲

牛b要爆了

IFC

二幻五

牛B死了

咩消息

淡友242都斬唔落，仲話股災

仲有多支巨棍

忍左成朝，要爆啦，引淡引左咁耐

痴撚線

落錯車屌

好彩3個字前散左水

屌

食糊算 夠皮

屌
去個廁所翻嚟做乜撚咁多枝棍
仆街
買熊日日輸

HSI 25,000

69602 30格
Rip happy friday

食一張先
留返一張等250

冇 壓撚左成朝

頭也不回

玩撚完
又輸1k

今晚數據應該差
應該有人收到風 所以依家抽高出貨同埋引牛
鎖牛weekend
星期一大裂低開 好友全軍覆沒 熊軍笑到最後
250成最終幻想 人類財金界烏托邦

250啦唔該
差500點咋
跪到腳痛啦

咁都輸

應唔應該高追7200

景世

仆街 早放左QQ牛，賺少左廿格

哦

屌頭先禁慢咗個掣
明明贏緊皮幾而家倒輸兩舊

250成最終幻想 人類財金界烏托邦

開車啦 唔柒等啦

巴打買左咩

比多幾棍我

On9市

朝早買熊食咗轉
到先佢fall咗少少又入咗少少
之後放 仆街撳慢咗少少佢就一野跳咗去245

紫巴

夾死了

買左7500呀
連輸兩日屌

話咗未穿242都係睇上

相信會跌的

你唔怕246回到238既咪追囉

星期三個小非農已經好過預期好多

strong hold 7200冇得輸
肯信未

嬲撚左
尋日唔走就賺到笑

熊軍唔好再同印銀紙作對啦
彈咁耐跟本無散戶敢買貨
大戶亦唔會再比佢插落黎比散戶機會買平貨

180成最終幻想 人類財金界烏托邦

國安法 國歌法 全球肺炎都唔穿200

225都屌唔穿仲180

點解你個名轉左紅色，變左性?

突然間又升咩？

全部都係小妹了

正

有幾個都係

引牛

咁on9言巴呢

熊又收皮 牛牛又唔郁 想點

係咪有咩消息?

只係做返原本嘅自己

轉埋

姐係自稱小妹個d 都轉左?

咁多小妹

屌你

腩巴
食完個飯就多左廿格

真心唔好亂沽
應該真係W向上升返,周K線

食完飯返黎冇左30格咩事？！有冇人話我知？！

叻仔

仲沽 輸死啦

50021到底乜事，完全唔知跳緊啲乜

隻牛多左14格 咩事

應該係

引牛成功 回返了

其實好難 恆指殘到可以話冇泡沫 反而美股真係有機趺番曬落黎

期貨問題

禿頭都轉到，個門檻都幾低

齊齊上呀腩巴

今日唔玩應該岩

築緊底 臨收市實爆多棍上

棍啊棍啊棍啊棍啊

假數中資全部係曬港股, 根本就係一個計時核彈, 係冇人知set左幾時爆咁解

其實個市想點 升撚足一個星期
咁撚惡就反手買隻牛燈撚死佢

好彩走得快

唔想再扮男人
呃左你地咁耐
對唔住

當你買牛你就知原來牛熊就係咁易玩

差唔夠500點就殺25000熊 你係大戶星期一會點做?

裂口斬殺

走左牛 反手熊

天堂有路你不走

收市競價棍上24700，星期一裂口300點就得

你搵小妹？

棍棍有力

廢淡

245
傻撚左

仆街
溝左7500
仲有得上 我屌

今朝隻熊就打

一棍棍上

想牛3690

一買即跌信唔信？

即刻一棍

個天都唔比我請你地食炸雞

又一棍

嘩，無睇1排升到

贏3000變輸3000

今朝hit完我止蝕先爆上

殘忍只需一棍

升足5日CLS

仲有無位入牛

少少唔開心

我都見朝早個市咁鳩冇睇 一返黎睇就升到咁

唔貪就唔撚駛輸喇

揾野買先

搵日跌都好吖 日日升

咸咗

買定沽呀

57245 貴到

想買返隻250熊

買，點沽無得沽

京東下星期一招股

淡友仲唔出嚟講咩三點神秘力量？

京東星期一招股
牛一牛佢先

三點神秘力量

我都係 不過今日係我最後一個交易日
要真。游山玩水了

返來再玩

騰指不再

一樣

熊軍應當悔改，等陣準備夾春袋

3690全日唔識郁？

熊軍有咩想表達
係咪繼續貪平熊

你仲係言巴嗎

+2500變-11000

qq 同外賣仔冇力wo

豬緊3000

做乜邊咗紅色，賭到J都冇埋?

買左咩

由穿左239 開始，就已經進入左牛一，恆指欠好友一個卑升

我都係,頭先有事冇睇返黎棍升,倒輸3000

247-248阻力太大 hi一hi都即彈
熊得

放唔放好

冇理由日日開大
買細

有無d咩靚股介紹 等我放一個禮拜 之後返黎收錢

係聽日有英國馬水

真

等3點睇下回唔回

唉，要去ifc了

回返少少就放

個市硬到無朋友，淡友要悔改了

k巴幫手睇下3690係咪富途買最多？

Qq 終於發惡

唔好啊

今朝等左成朝想回，點知食完個飯就抽升70點

好彩走得快，唔係輸多一倍

屌本身贏緊5000.....

Qq 黎料

瑞銀第一，牛牛第二

收到

想殺埋246?

頭先回左少少已經止蝕左,個底硬到HIHI,如無力挽回要懂得放手

3點跟我一齊上

三幻點

托夠未

想牛qq，3點似有一棍上，有冇平既q牛推介？
之前買嗰隻依家好貴

割禾青先 驚3點回

富途買得多=散戶入市？

Week high收

咁樣仲過唔過週末好

51311

過 牛過

搵定最近既牛過先

直上247

係，但星期一先

旺巴咩情況

又迫害熊軍

回一回俾我追多幾隻牛啦

我投降啦🏳️

今晚買美股放一個禮拜 ray巴有無好介紹

又唔聽話喇你
入牛坐定定嘛

你搵旺絲？

尋日唔走7200今日就真係賺到笑

美股呀你擺1星期唔建議
會突然死亡

24599.8

5日升1600點 搵撚賭咩